# Велописед



## Outleap Trackway 2022

Летом 2022 был приобретен в магазине Trialsport с целью дальнейшего расслабленного апгрейда.

На текущий момент имеем.

### Wheelset

Обода

- 700-25с (25-622)
- внутренняя ширина обоуда 16.5мм
- внешняя ширина обода 22мм
- высота профиля обода 21мм
- втулки на пром. подшипниках под эксцентрик и креплением под дисковый тормоз 6-bolts

### Тормоза

- Tektro md-c400 
- ротор 160мм

### Руль

- (инфа с сайта) конусная рулевая труба стандарта 1.125-1.5"
- (инфа с сайта) алюминиевая вилка, QR-100 мм
- (инфа с сайта) вынос - длина - 90 мм, подъем - 7°, зажим - 25.4 мм  
- (инфа с сайта) руль - Road Drop, алюминий, ширина - 420 мм, дроп - 120 мм, под зажим 25.4 мм 
- (инфа с сайта) рулевая колонка - Neco, 42/52IS интегрированная, закрытый подшипник 